楊潤雄：學校如有需要 政府願就修例解說

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄表示，多間院校的校友及教職員發起聯署反對修訂逃犯條例不代表學校的立場。

楊潤雄又表示，留意到聯署的內容不是討論修例對學校工作的影響，而是關注個人安全的問題。他說若果學校認為有需要，教育局及相關部門樂意親自到學校解說。

施壓啦

越解釋越見鬼

行開的啦，

777唔去參加電視辯論向全港大眾講清楚，宜家想逐間學校洗腦。

真係好核突，周圍話同人解釋，周圍話人唔了解，要成日解釋，証明寫得唔詳細，証明好多陰影位啦，咁就即係有問題啦屌，仲推屌你老味

等比班學生屌到你化

解釋都冇用 每次解釋就更多疑問同暗位

梁美芬轄下嗰啲所謂家長組織仲唔出黎呼籲局長，請勿將政治帶入校園？

想洗腦，不如出指引畀學校，唔公開支持修例就cut資助。

含撚啦畜牲
教壞下一代
屌你老味閪

紅底學校學生都係講蝗語一車車深圳香港來回返學放學，點會屌化柒婆